拎左美國綠卡，入左美國空軍都想支持你地！

Country of Birth = Hong Kong

忍多陣呀手足！唔好放棄！

光復香港，時代革命

美國幾時派軍嚟香港

幾時出兵

入面好多人都會問我香港情況係點，美國好多人都係care的。所以呢樣已經係全世界既事了。

快啲黎救我地

我哋香港捱唔到9月美國開會

未來會展開一場大搜捕

大量年青人會因此自殺

到時US先通過人權法已經太遲

sir,this way

出傘兵支援呀!!

推

我要攪炒，快出戰機

到左呢個時候你仲覺得人地係度晒命?

等緊巴打出手

快D

想問樓主如果福建佬襲擊駐港美領事 美軍會唔會出兵

收皮啦你

咁美軍大哥有咩回應
我哋要忍到九月，但驚好多人忍唔住衝動

美軍大哥 請救救香港人
支持支爆 this way sir

撐得好辛苦呀

屌, 直接揸架戰機過嚟炸爆警總再空投武器彈藥落嚟啦。講條鐵咩。

快啲停左香港獨立關稅區
今晚嘅事多啲發比美國人知，嗚嗚嗚嗚嗚

呢邊啊師兄

請支持推動香港人權及民主法案同取消香港關係法
感謝巴打

等trump trump同國會

不過而家美國已經好多香港人既gp做緊野。

所以文宣真係好重要

唔該繼續傳出去，寫信比國會議員

我唔熟美國果邊, 可唔可以講下美國對香港示威大約有咩睇法同有咩可以/pending 做?

求戰術建議

不如你教下香港人可以點樣練兵自強
有咩方法應對警狗戰術

有冇防身術可以教下香港示威者

美軍幾時出兵清算香港d 狗
好緊急 有冇方法快d出兵

有冇話喵咩情況會出兵?

會死守到你地黎嘅一日

救命。。

訓練我地啦

巴打係咪好少寫中文

可唔可以借幾架A-10?

Sir, this way!

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

我真係好撚攰了
但我唔會放棄

希望你再俾埋今晚黑警d暴行佢地睇

呢鋪真係外國勢力!!!救命呀!!!!

記得幫手宣傳多啲政府同黑警暴行，好多奶共同共媒扭曲事實

求下你叫美軍救下我地

可唔可以過黎空襲警犬，頂唔順啦

This way, sir

巴打，passport 左下串字會爆個人資料。

我地就快死啦 你地幾時到

快d啦
就死啦香港人

this way sir

係咪點都要撐到9月

借位一推
係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

幾時救香港

美軍荷槍實彈來香港保護市民！！！快！！！

巴打好勁 快啲幫拖

快d瘋狂抽擊強國黎助攻

樓主
美國人咩睇法
同埋美軍來了未？ 我帶路

幾時過黎呀，巴打你個邊啲人點睇香港依幾個月

港美友好靠你

借位推,有BC嘅幫手send email

我哋會死守到巴打你嚟為止
FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG

Sir 我地頂得好辛苦啊

lm

iam cry we are dying

真香港人可以點加入

this way, sir

雖然好膠，但不防學下

另外唔好落單，小心有鬼。

必要時be water。等和理非搞次遊行。

而家到10月1號國慶都好critical

有咩事要幫身邊照顧人，好似尋日咁樣:

[url]
[/url]

保護記者，因為佢地係最幫得你地手既同伴

一段video，一張相既威力可以好大。

我明白好嬲，但切記可防衛但唔好主動攻擊警察同其他市民。

記得梁天琦同你地講既野。其實有好多有心人想幫你地，但要記得聽勸。

要出兵支援

可唔可再快一點

sir this way

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

sorry 唔係樓主但係呢個我答到
領事館等同該國領土 每個美國領事館都有由陸戰隊組成嘅使館警衛隊（有武裝）
如果真係搞唔掂而又傷到美國公民
美軍咪嚟"撤僑"囉

我都想知

救命呀

救命

教下我地d戰術野啦

美軍幾時出動

樓主！我有問題想問關於air force！可否留個tg?? Or 加我

Thxxx

sir!
this way!

可唔可以訓練我地

請立即派出B-52黎支持班可憐的香港人

巴打 你可以幫到我地做D咩?

巴打

唔知九月還有幾多香港人

起義

請提供戰略！

老老實實真係要叫民陣搞場大遊行

香港等緊你地解放

走啦

sir

可唔可以打死中國，香港就死啦

出兵未好難頂呀

屌你老母，咁樣支持有撚用咩，派兵黎香港啦含家剷

可唔可以快D出兵呀

請派兵

義和拳咪係一個好好既例子

快d黎救我地

空軍

快D啦屌 頂唔住喇

快過香港人權法
快停香港關係法
香港就黎頂唔住

快啲番嚟！

侵侵幾時先幫香港攬炒
唔派兵黎都快啲經濟制裁香港啦

師兄救我地啊

救命 我喊到就死啦

大佬我頂唔緊喇

tear gas rain嗰度香港其實都有, 喺商業大廈頂放落地

巴打求下你教我哋軍事知識

This way, sir!

爆門牙義士原來係救人先比人拉

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

Wild Blue Yonder

捉拉登你地就叻，捉香港警察? 收皮啦美軍

有冇支那人係入面

美國空軍 點解巴打咁撚勁

我求下你地 出兵好唔好
我願意攪炒

chair force staff sergeant

頂唔蒲啦
我地要報仇

幾時出兵救人
真係頂唔住啦，最少已經拉左6百人
傷嘅都計唔到

你炸撚到警察總部我跟你姓同你玩鞋都得呀

等你黎練兵

巴打快啲帶美軍黎啦

幾時揸架A10, 射能死班狗

你地快d嚟啦,好無 我地頂唔住喇

我哋買返架F35好冇

美國空軍係垃圾我話既，有料就過黎香港幫拖，唔係就收皮唔該

上嚟po id有撚用咩，帶兵解放香港我就當你神咁拜喇

你好自由

Sorry 借位

白宮聯署 要求medical army支援

救吓我地

救命呀
諗咗好耐，警犬點都好容易滲透入前線
唯一防到滲透就係靠外國軍，警犬冇可能滲到入去
而家已經唔係香港內戰咁簡單啦

有無戰術

Sir this way!

721

dead link

btw唔好對國際援助有咁大期望 因為出兵等同向支共宣戰
向支共宣戰又會撩到北韓俄羅斯
最多可能得10月1個香港民主人權案

快啲出兵，撐唔住啦

有冇辦法可以開下臨時會議即刻拎出嚟傾啊
我地真係撐得好辛苦啊

點解香港人會入到空軍，條件係咩？
有冇大陸人？

軍人係應該鋤強扶弱，但sorry都要講，你係垃圾廢柴，淨係識縮係美國，一日唔派兵黎香港幫拖你都係垃圾廢柴，知道嗎?

巴打係咪留學跟住報army?
之前grad左都想報
加油！

快啲黎啦

頂唔到啦。。。。

開個AC-130黎香港得唔得?

師兄，美國有機會以人道理由支援一下香港人嗎？（NGO層面也好）

仲有，美國隔唔中都會有艦泊維港架啦，有冇得邀請佢來泊下呀？

文宣組入: 關於醫療船

極重要post，請幫推!

話你聽，呢個post我就日日推撚硬，知唔知咩叫鋤強扶弱?美國一日唔派兵黎香港幫拖，我就日日叫你地做廢柴

揸架機過黎射鳩啲狗啦

巴，this way

快d啦頂唔順喇

求我地呀！香港好危險呀！

開架機黎炸晒d狗屋ok？

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

calling for air strike

所以更加唔可以輸 要撐落去

可唔可以揸架戰機過來炸爆全港警署?

美國空軍...

可唔可以幫我地爭取核平香港, 見倒班黑警虐待義士好痛苦
想成個香港DEL會唔會太自私

點先可以制裁班恐怖份子？

美軍快d打救香港
我知我係痴心妄想....

偷架f16俾我

點解唔好主動攻擊狗既？

有無軍訓體能或實戰技巧可以教授。

仲縮係美國做乜野?你班廢柴過黎香港未?

掉粒核彈落黎唔該
我要burn with 班黑警

神盾艦幾時再黎
香港依家好需要你地

sir 多謝支持
但我地就嚟支持唔住

靠你做文宣了

恭喜你可以成為 美國版周庭

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

射枝導彈去狗總ok？

記住日後開拖唔好手軟

Save Hong Kong

巴打pls save HONGKONGERS

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推呢個

美軍來了我帶路

炸警總，解放軍同禮賓府唔該

我無野講

我第一個帶路

我都係

快救

可唔可以幫忙諗辦法救我哋

巴打要加油 好好係美國空軍做嘢 好好保護自己條命仔 如果依場運動真係咩嘅話 我哋香港人希望你可以努力晉升到美國空軍總指揮 係適當嘅時候幫真正嘅香港人拎返香港

NAVY巴報到未

人人都係文宣組！文宣圖集中post

美軍幾時黎
解放軍都出喇

左下啲字暴露身份
建議你report自己del左佢

有無戰術可以比到我哋？救下我哋

救命嚟未啊sir

唔好番黎呢個鬼地方

樓主請

頂唔順喇

Oh say can you see

手足 一齊撐住

話比佢地知香港既後生一輩點樣比班黑警搞

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

空投一箱AK

求下你show多啲相比佢地睇！

你地幾時黎???????

快d射幾支戰斧黎香港啦
對準支聯辦 狗屋

會唔會有方法聯絡催淚彈生產商，確認過期/室內使用嘅傷害性

派啲槍嚟啦
輸啦

想問下點先入到空軍
我都係綠卡但只係知點入海軍

美軍呀美軍
支那都開哂壞先例
派武警 又派國安
仲搞爛埋一國兩制
可唔可以出手打救全球

救命呀巴打

Push

push

核平香港
唔介意重刷

Send them a sort of organise video and photo pls

樓主可唔可以tg我…
想同你傾下計

push

文宣組入: 關於醫療船

重要，請推

要支持嘅話可以唔覺意放左個核彈去中男海就得啦💣💣

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

推

號召最強文宣組 核彈級長輩圖宣傳圖 贏回民意!!!

Sir this way

721
811

肯黎未，就頂唔緊

Sie this way

唔介意你揸f22放彈落狗屋

出兵啦，好辛苦呀

出兵啦

This way ar bro! Help

This way sir

點解冇連登仔屌嘅？ 連登仔唔係好撚憎人有外國籍 自己又冇 又開po屌人咩？

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

美軍來了，你帶路

呢個重要

E+大量做不合作運動
令經濟插水 大量市民都希望唔好咁貴
宣傳得夠 就完全冇問題啦!!!!!!!!

港台係咪做緊？

有冇得運幾部戰機過嚟

幫手向美軍做下文宣

有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

就嚟頂唔順

可唔可以核平北京

揸戰機黎我帶路！

一睇你寫既中文字都唔使FC

就頂唔蒲喇幾時黎

快啲黎啦plz

嬲撚到我喊 好難平復

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

香港好撚慘，睇見唔少手足俾狗濫打濫告，完全冇法律可言。美國對恐怖份子濫刑都要孭鑊，但香港黑警對市民濫權濫刑都冇事理所當然。

.50 cal 勁好多，打落條腰度可以將人斷開2節

救救香港，整啲武器嚟都好

識西用咩，又重又無人識裝

Plz help

一個師就夠光復香港喇

救我地

求下你
快啲通過
救救香港
唔係真係會有更多人犧牲

要求宣戰

我地就黎死了

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

我明白係鼓舞，但唔好開係時事台

Navy出先定Air Force出先？

靠你多多宣傳

巴打請你比啲方法我地
我地驚捱唔到去9月啦

快來制裁香港

[美國新戰線] 和理非勇武全部入黎！ 下步大棋 美國院外遊說

巴打點睇

有咩問題?

美軍快黎

求求美國幫下香港
香港就黎頂唔順啦

等緊你同gonavy巴打

問下你美國夠唔夠人做士兵..我相信現今好多香港人好想參軍然後打柒共產黨

直接搵recruiter問最快

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

你手字幾cute

來自中國嘅士兵係咪好憎你講香港嘅野

幫手叫美帝救命呀，香港就係無啦

之前有諗過入空軍 想問你簽左幾年約

香港人加油！

小心俾人搞後面

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

但係問心
幫到啲咩？
有無出兵嘅可能？

冇呀覺得啲字體好搞笑姐 冇惡意

我手字都麻麻

只要侵侵幫手我願意歸順做美國人

外國勢力

香港由美國駐軍，南海主權屬於美國，有冇得諗

Pishhhhh

我愛你

原來巴打真以色列人

你幾時黎救我地呀

認真想問
Tear gas 同示威者對等既武力係D咩

光復香港

求下你地救我地
就黎捱唔住

正想寫信比國會議員 但發現佢地個 email要入 postal code先sd到 唔知有冇睇錯

佢想挑釁你揸部戰機去攞核彈炸死佢(佢響香港，好似係)

sir this way ar!!!

講真 香港等唔切 唔該出價

師兄 等你出手呀！頂唔到幾耐 我地難再升級

以色列假膠

香港就黎頂唔住啦

tg其實唔能夠隨便喺戰爭中使用，化武來的。

假如係“2國交戰”的話，黑警咁樣瘋狂射tg已經係戰爭罪行。

快啲黎呀

加油呀

你有綠卡都報得架啦!

我係香港土生土長讀書做野，之後去左英國讀master。再之後係抽綠卡先到左美國。

Thanks!

解放香港未

係

其實美國我住呢邊既人好open-minded

你總之支持民主自由佢地都會好支持你

最緊要俾佢地覺得香港同美國既理念係一致

特別係參軍既人，呢度都好多人係自豪自己為自由而戰。

我同recruiter都有講自己都好愛香港都冇問題。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

Broken Arrow! Broken Arrow!

對唔住但係梁國雄議員

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

Sor 禁錯負評☹️

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

美國有無可能掌握到特區警察滲入咗d中國公安、武警、解放軍嘅實質情報?

好唔同喎大佬。
香港人追求嘅自由同民主同American value 一樣。
解釋香港人嘅情況係好有用，同會易令人明白，令人知道大家嘅共同敵人都係中共。
愛香港唔代表唔愛美國，反而令人更明白你相信American value 先嚟住。

（利申：喺美國）

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭

Exactly

你應該問，有咩國家一日可以射到800粒煙

幾時過來炸咗啲狗屋佢

好羨慕你可以呼吸自由世界既空氣。。好唔公平。。
我就有對濕鳩無能唔即時生癌跳樓死都冇撚柒用嘅垃圾廢柴父母。。。。

可唔可以飛過黎炸啲黑警?

F22呢？幾時出？

好似 好似呀下 好似佢條女（/仔）先係

想知點樣加入美軍

今次真係sir this way

求求你，幫手將尋日港共軍隊屠殺香港市民既事情傳播出去

we need backup

Wow
Shabbat shalom
有冇串錯字

721 812
香港政府意圖謀殺市民

幫忙可唔可叫美軍救救香港
香港就黎頂唔住

以色列連登仔

可唔可以用隻靚d o既字體

sir this way plz

快啲揸架戰機過黎掃射班畜牲

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

巴打會唔會返香港，你比黑警打一下，美軍就出師有名

sir, this way

認真
樓主要幫手宣揚香港琴晚發生嘅事
係恐怖主義黎

一定會，勇武都撐得好辛苦
和理非/中產係時候出場

咁你諗定洗唔洗改埋名都得啦

幾時渣架B52黎空投禮物比香港政府

( Show Blocked User - 歐與朱 )

楂架F16過嚟啦

美軍來了 大家都帶路

快啲救下香港

空軍背景審查好勁㗎喎巴打入到咁勁

多謝你

可以空炸狗屋咩

多謝樓主冇忘記香港請多啲同身邊嘅人分享香港真實嘅情況!!!
支那想做嘅、會做嘅, 外國全部都低估晒, 咁多年嚟就養肥咗呢個殘暴不仁嘅政權!!!!!
新彊已經係個例子!!!之後香港、台灣......

this way ，快

美軍幾時黎救我地
派一隊轟炸機炸左解放軍軍營，政總，狗總先

加油呀
要不對向外宣傳
等多啲外國人知道 香港死差佬惡行
另外，仲要要令佢地 "香港警察" 永遠無得參加 Shot ShowDKLM 仆你個街年年買新玩具黎射鳩香港市民

幾時出兵？
sir，this way

派架飛機炸左個狗竇總部就得

巴打 希望有日你渣戰機轟炸中國

x2

幾時俾我地“This way, Sir”

轟左香港算啦 攬炒
黑夜仲有幾耐

點加入 係唔係一定要留學一段時間

救救香港

Murica

揸架戰機嚟核平北京同香港
我願意一死 清除世上14億地球垃圾

多謝巴打

美軍來了我引路

巴打this way please!

幾時黎香港

多謝你呀巴打

tell your crews we are in deep water

點解要為條冷血7婆而自殺
應該留返條命，見證大時代

如果你地需要心理輔導，請出聲，依度好多巴打幫你

支持

應該就到侵所謂鎮壓既標準

全世界都會關注香港情況
只有中國會如常生活當無事發生，因為消息全被封鎖，無人知個情況

支持普世價值有乜問題
何況為國參軍真軍人先有氣概丶正義
你估香港果班為錢為洩慾垃圾

屌，講到我想喊

快啲到 係認真啊

渣架戰機嚟保衛香港啦

香港人有無辦法加入美軍

自殺冇撚用架
起碼帶777落地獄先

Shalom aleichem

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

揸部f35過黎

但好高難度 失手就仆街

幫手訓練我地

幫手話俾美國知721, 811

721, 811

黑警死全家!

每個禮拜都升一升級（啲狗同政府
我地仲有幾多空間俾佢升
我怕真係捱唔到幾耐...

好似係有嘅

捱唔住了
快d救我地

使館駐兵不是marine? 係Army?

help! please liberate HongKong! People are suffering and dying.

對美國要打悲情牌。

美帝可唔可以救救香港變第個關島？

香港人好易氹又祟洋
求下你地快d將香港變美國群島之一

我寧願每年交50%稅比美國都唔想再日日睇住中共蠶食香港

到時唔該將d藍絲黑警趕返大灣區等佢地可以共享祖國榮耀

揸架戰機嚟炸鳩咗警犬武器庫啦

This way,sir

麻煩你喺美國都幫我哋做多啲文宣， 香港正值生死之秋。

SIR, THIS WAY

幫手同你啲戰友講,香港警察係幾咁仆街~

我帶路

雖然你都應該識路

我拎左美國綠卡(要返屋企先影到)
太鍾意香港結果返左黎...點解會變成咁
光復香港 時代革命

派架戰機或 導彈過黎香港.

我地提供18 區狗屋座標. 到時派人做導彈激光導引

援軍幾時到

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

點先抽到

伊拉克用化武殺平民美國都出兵

香港政府用化武殺害平民 美國幾時出兵

希望有一日喺香港可以見到師兄部機

巴打可以上報以香港人道危機為由請求派醫療船嚟香港嗎？白宮聯署已經做緊，但體制內嘅人做可能更直接。醫療船都算係海軍，有佢係度有一定作用。

sorry，唔小心禁錯

以色列國防軍

傘兵係陸軍黎

巴打 呢邊

Hi

SOS FROM HONG KONG

Marine出先

入左空軍唔等於有飛機渣
可以係入去做文職
連登仔水平係咁上下,唔係美國出世出生出長邊有得比你渣戰機

Yo how's it goin' Seaman?

Im from the Chair Force

香港人，頂住呀

快啲救香港！就黎撐唔住啦！

哇連登仔真係偏布全球
我以為英美澳加哩幾個大路野丫
以色列🇮🇱都有

巴打有無咩軍事知識分享下

就算寄得出
我諗你都收唔到
冷靜先
武器唔一定要槍既

即時出兵啦
香港人頂唔順喇
就黎玩撚完

基本上有少少絕望

LIBERATE HONG KONG

解放香港pls

This way 巴打

我地捱唔住啦 快啲出手

巴打咁有抽獎運

我地面對緊既已經係化武同恐襲級別既打壓，
香港已經唔安全 快啲黎啊

戰機應該飛唔到咁遠..要出艦

每年咁多水兵嚟香港會唔會唔小心留底咗D武器係度？有冇位置？

解放我地

Free hong kong

幾時揸部F22黎解放香港....
就黎頂唔住

美軍快d嚟
我即刻帶路

巴打竟然有真sir this way
麻煩話比侵侵知真係出核彈都唔割架

Btw 可唔可以叫國會傾下其實不如核彈左呢個地球頭號反人類，恐怖主義組識政權既頭目根據地

可唔可以揸架b2過黎核平香港

為自由而戰 見到都流馬尿

快d黎，我帶路

飛過黎唔好講咁多

巴打救下我地, 我地就黎頂唔住啦

加油呀你地！岩岩係去左個event好多人都問我香港情況！

唔好放棄好冇？

Sing Hallelujah to the Lord!

好痛 真係好想有人幫到我地嘅香港

Gau8 la

炸三峽大壩

唔好....

係Marine

仲縮緊係美國?

B52

加油呀你地！其實大家都好努力。唔好以為呢場仗得你地自己打。

雖然我呢刻唔係香港，就算我返來都做唔多事。

但好多野唔係我一個人既事，入面仲有好多既好複雜既問題同利益。

好多野係需要時間同耐性。

其實今日參議員領袖Mitch McConnell講：

"The World Is Watching"

我明大家累啦，就比和利非，比文宣繼續做D野啦

前線好好休息幾天先好嗎？

答應我，大家都唔好放棄。

God Bless Hong Kong and America

Sing Hallelujah to the Lord

幾時嚟

利申焦土派

今日Rubio都出咗聲

去美國參軍吧，一展所長，到時你熟路唔洗巴打帶路㗎啦

巴打 this way

巴打我地捱多幾日